屌佢老母 仆街唔好喊

又話我肥又話我樣衰
化妝又話我似鬼
出街昅囡𥄫到頭都則哂
屌 咪臭係同左你一齊幸福開心先會肥
到我瘦反比仔溝 唔好喊 係你自己攞黎

肥婆

ok

講 繼續講 唔好比佢停 係動力黎

死肥閪 你一世都瘦唔到 因為你會不斷偷食肉

死肥閪 特別臭 正臭閪

肥婆真係好臭

死肥婆

一世比人叫大肥婆

冇 可能其他人會好似你咁講做 但我每日都去跑斜路 狂飲水

其實個個男仔都係咁講自己女朋友
讚你擦你鞋既唔係男朋友而係狗公

多謝 冇咩邊個女仔個閪係香

但係照食肉

點解幸福會肥

冇 食少左好多 日日都食生果 狂食菜 我多謝你地比動力我

有呀 我女友個閪 好撚香

你地可以話我 其他人都可以話我 但我男朋友就唔可以

咁因爲你尊重佢 好事黎

我女友嗰個，香到日日都要奶下先瞓得著

乜你好撚肥令到人接受唔到你咩？

咁咪好

未一齊果時好瘦 宜加係少肥 但佢話好大對比 接受唔到

但係你係臭格死肥閪比心機減肥串柒啲垃圾啦

好大對髀又係有啲難頂嘅 有無好大對波？

多謝你 好感動

？你條仔好靚仔

有 但我覺得唔係重點
我希望佢可以尊重我 我心靈受創

做夠狗公未

講咁多托咩 分手囉 睇死你出完post咪又係死死氣痴返佢度

唔係 費事講 佢都係bro 其實又唔係咁想比佢睇到哩個lo

有無圖對比先

屌 大波請佢食多啲波餅囉

屌 女朋友又係一齊就肥左好撚多
係好撚多

你識讀心？

死臭閪 自覺啲減肥啦，要講出黎就冇癮啦

你係咪樓豬男朋友？

其實可能有啲肉會好啲 架

反你老母臭閪咩死肥閪

都係個句，大波就得

我冇同女朋友講呢啲野
有次唔覺意摸住佢肚腩話 我地岩岩識嗰陣冇呢舊野架
佢即刻喊

Sor 5p字 我自動跪玻璃

咪又係肥閪

我係有閪 但兩個月之後 我唔會再比你地叫我肥

唔得 我要有前有後有長腿 仲有腰

你條仔講兩句你就咁大反應
你咁緊張佢 唔通佢仲會對你上心咩

絲打加油

我男朋友都愈黎愈冷淡，對我多左意見

以前話肉肉好q，依家成日話做咩唔運動

人地化妝就女神 自己女朋友化妝就樣衰
但學上面個爸打講 可以去做 當為自己好 但唔可以表現到咁上心 會唔珍惜

你得㗎 你得㗎

我唔得 唔得 我要動力

咁都熱門

肥先好呀！

下 堅架
我唔想比佢睇到

Pish

有心嘅話唔駛動力啦，講左d咩自己參透下

佢好唔尊重你喎，我係你就分手嗱

咁你唔做運動?
幸福唔係偷懶既理由

你自己都有問題啦
一齊咗就唔keep fit

btw加油

好快你菠蘿蓋有事

瘦到先算啦屌你

瘦到係咪就屌我先

自己話幸福開心先會肥
咁即係人地比到幸福開心你啦
自己就無心為左男友keep下
依家減肥就係諗住比仔溝
你話你幾仆街

我可以做你男友

隔住個moon都聞到你陣肥婆味

無用 好快反彈！
就算瘦左 曾經肥過既橙皮紋， 扑野見到都扯唔起 接受現實， 揀番肥佬咪算

死埋一二邊啦肥婆

如果你比你既朋支屌 你估佢地屌唔屌得落你？

死賤男，絲打唔使嬲
今晚一於食放題以洩心頭之恨

絲打加油

瘦返都冇人溝架啦

加油樓主
一定要瘦落黎啊 你得嫁

啲女人成日話自己幸福肥真係好嘔心，明明就係自己唔節制又懶又坐定粒六有人埋單先放縱自己，但又藉口多多

主題係講自己肥 有人問下你幾高幾重唔講標準都無點討論

又係d典型既女人logic

拍緊拖個陣就不停增肥
到嘈到要分手個陣/之後先識發奮減肥，keep返個身形

有冇諗過由一開始就keep住做運動，兩個人相處會少左好多argue。。。

送多粒俾你

通常話自己肥嗰啲係唔肥
話自己小肥嗰啲就....

好撚肥

好大對脾啊

絲打唔好傷心 食返隻雞脾安慰下自己先

你瘦返冇人要你我要你

申利：毒基J

肥婆 你呼吸都會肥嫁

你幾肥先？自己懶又賴咩幸福肥 肥人特別多藉口

肥婆你瘦到先算啦

我反而覺得我女朋友未夠肥 點算

靚女減唔減肥都係靚既

肥底無得救架啦放棄啦

幾高幾重呀

屌飛左佢啦 依啲仔留唔到個心

減肥容乜易

肥西

啲男人係咁仆街，到你瘦黎索番，佢就會知係自己走寶

咁肥唔好跑步呀, 仲要跑斜, 游下水, 踩下車啦..

樓主好撚M

一日肥婆 一世坎坷

笑左 之前又係有個肥西講自己未拍拖之前好撚瘦 點知其實又咪差唔多 肥西好心就自己摺埋咪衝出黎比人隊 係要人地用激帳法先識減肥呀？

瘦到先講啦

瘦到先算啦肥婆

咁你地女仔又係既
開心就可獲得唔駛keep架啦咩？
男人係視覺動物黎架嘛

肥婆晚晚要食牛腩 運動又唔做

俾動力你繼續食肉 keep fat

肥婆偷食肉

死肥西 算把啦你
話要動力先減到肥
怪唔知得你個ex飛左你

諗下好喇肥閪

我相信佢講得你肥實有原因

如果你隻腳瓜仲粗過男人嘅話

你真係要好好反省下

減啦美極！
俾心機

加油啊死肥閪！

一齊果陣有冇諗過為對方keep好個體型？俾人飛左先嚟減，抵你啦

絲打幾高幾重

差啲以為自己開post

加油呀死肥閪！
利申 肥果時鐘意過個女神 溝唔到
減完肥佢即刻濕哂 但冇溝佢 死臭閪！

屌你老母你又知佢係樓主 ？證據呢

我雖然唔識佢但我係旺角見過相入面嘅女仔一面
佢失戀之後瘦左好多 S-M碼 15X高
好心啦 二次傷害係咪好好玩
要玩玩你自己啦 你咁多花生

你覺得你瘦左係靚女

我有少少掛住你

唔答你咪唔答你囉
5版又點呢？

肥婆晚晚要食牛腩運動又唔做

坐睇樓主變瘦換男友！加油！

我無同男朋友分手，只係想係度發洩出黎。
第2我唔係上面相果個女仔，更加唔知佢邊個。
第3我162高 70kg 唔講係因為我知自己肥
你地可以話我肥閪 但我想討論既唔係點減肥
我有自己減肥既方法 唔係食藥，代餐果啲。
我冇諗到普通發洩下，都有咁多聲音，仲上熱門。
我好驚男朋友睇到會話我
無論大家話我咩都好，我都唔介意，因為我當成係動力支持我。
所以支持與否，我諗我唔再多講什麼，做到成果出黎就好。

屌你 162黎講 70真係好撚肥喎

我180,都係72kg

加油絲打！支持你！

我都因為男朋友2個月減左15磅
仲差10磅就可以慢慢keep

而家160cm 116磅

所有人包括男朋友同佢d屋企人都問我點解瘦左咁多 只要有恆心！
堅持落去一定有成果！！！

臭雞

死肥西 偷食肉 發乜撚野姣者
你男友有你呢個死肥西喊三聲
無啦啦開post 呻男友話你肥
好心你個肥西唔好咁多幻想

反你老母

做比條仔睇 好難堅持到落去
做比自己睇 先至係持久動力

代餐減肥

減完玩番佢囉
減到既話...

70⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

Thanks for sharing

仲有

唔好搵新仔啦你條仔好撚愛你

唔好介意照直講，
你男朋友都係為你好姐。
衰d講句，
屌你70kg唔話你肥唔通話你標準身型咩。
肥到呢個地步，妖你化唔化妝都係隻肥鬼㗎啦。
你男朋友話你，
都係想你減想你好。
加油減肥啦，唔好放棄。

我曾經肥過你，依家減到50尾，會繼續減落去。原因係覺得係我咁肥果陣，男朋友都對我不離不棄，唔想再失禮佢。

分手
減肥
搵過個高大靚仔嘅做男朋友

70KG 162 你仲同我講自己係少肥
我屌你老味
肥閪就肥閪啦
我比你老鍊咁大對奶 未又係長瀨瀨個D肥婆波
屌 唔嫌你就痴撚線啦你條仔

淨食肉會減到肥

肥既原因多數係糖份多得濟

少肥
真係我屌你老味

當你諗下第時分手你會發奮減肥，倒不如依家就發奮

減完之後飛撚左佢

70kg

70kg
你男友咁好仲想點
唔叫你減就唔係人啦
仲要話自己少肥 唔畫出腸你肯認肥咩

16X 70kg 都叫少肥
你男友未飛你算真愛啦

btw 我唔知你男友咩語氣話你啦
但會笑你既未必係嫌棄你
把口好識氹你既未必真心對你好

樓主係咪姓Wong?

哇屌你 162cm 70kg!? 肥撚到無下巴喎豬西

你唔理自己都顧下你另一半，佢肯同你出街已經唔撚話得

你自己諗下 拖住隻豬出街幾大勇氣

睇撚死你減幾日又唔撚減，心諗男朋友係愛自己就應該點都會鍾意，好撚病態

你係鍾意佢就應該減肥扮靚，比佢覺得拖你出去起碼見得下人先，唔撚係講乜鳩幸福肥呢d 垃圾藉口 好嘔心

70kg少肥

70kg
唔飛左你已經好撚好

問完又要屌

d肥婆點解會有男朋友

拍左拖幸福肥 肥到70kg

啲留言180度轉變

cat gril

我係骨架大骨重，肥就肥落唔明顯既位度，我坐咩車都好都冇坐到兩個位，一個位仲有剩。
啲人話過我，點解望落去都唔似，我講70kg既時候，佢地好驚訝唔認為我有咁重。同我塊面係瘦，啲肉冇生係面度，所以條頸仲好清晰見到。
點解答完仲要解釋

162 70kg都小肥
係咪要300磅先叫中肥

D肥婆不嬲好撚古惑

加油

10小肥

利申 5小肥

跑步游水 work架 瘦啲 心血管疾病風險都少啲 加油

答又屌 唔答又屌 你地好難服侍
呃你地對我又無著數

認真，唔好唔食肉啊，增肌減脂先係最好既減肥。

左右手實香過閪既

事實70實係好肥, 而且你唔係好高
骨重只是藉口黎, 骨其實唔會重得幾多
接受現實啦肥婆！你真係好肥呀

你唔係小肥
你係大肥西

d肥閪特撚別多藉口，幸福開心搞到你肥都講得出

肥就話有得減，樣衰真喺無得救

我睇撚死你個肥閪一定減唔到

肥芝

笑撚左
啲肥婆最鐘意話自己骨架大骨重
呢啲年終聽唔少
你係肥就認啦屌你老母
講咁撚多藉口把撚咩
你啲骨係咪重到70kg呀

Er...樓主
希望你唔好嬲人地話你70kg點點點
我諗大部分香港男人都60幾-80幾
大部分女仔又係得40-50幾咁

唔好諗其他理由咩骨重呀咩望落去無咁70咁肥
事實係男朋友覺得你唔吸引了
你一定要改變比佢睇

唔好諗人地話你肥唔肥
你係要諗點樣可以維繫同男朋友關係
男人好現實，真係唔好以為會愛你一生一世
轉頭黎個大波瘦底又嗲又靚既睇中佢
佢諗起屋企個件又唔keep又懶又肥又無新鮮感
佢未必飛你但一定嫌棄你
人性黎

想男朋友愛自己，你一定要更愛自己，對自己多啲要求，先會吸引人

中咗

老實講絲你真係好撚肥 唔該你接受下現實 骨架大唔係藉口 男人就算16x標準體重都係around 60kg 你仲要得162 好老實普遍香港男仔真係接受唔到70kg
再睇睇香港小姐 人地高到米7都係5xkg你居然仲話自己小肥 我自己其實都鍾意小肥 但我嘅定義係160 60kg 唔係70kg你男朋友真係好愛你 如果你套減肥方法無咩用不如加少少重量訓練同食大隻奶奶 再做多帶氧 你如果畀你男朋友知你負出咁多實會更愛你 加油啦絲打

大佬成154 磅仲可以點樣肥係D 唔明顯既位度呀?
差少少就身高=體重喇
肥咪肥囉, 肥咪減囉,
但要搵正確方法去減, 唔好學人節食或者食埋D 乜九代餐
由戒食甜野戒糖開始先啦

我女朋友肥左我就更加想佢KEEP住肥
肥嘟嘟幾撚可愛
又唔怕俾人搶

唔撚洗講咁多
唔該你半年後
呀唔係，三個月後先再入返呢個post講你增左幾多..呀唔係，係減左幾多先啦

睇撚死你減唔撚到啦肥婆

唔好食咁多生果
加油絲打

肥撚左好難瘦

生果多糖又寒，完全幫唔到減磅
有時真係覺得啲肥婆肥係有原因
以前就係識個肥婆話減肥，唔飲汽水飲果汁
我話果汁好肥，跟住佢就走去飲果汁茶，道地嗰啲呢

算撚數啦

呢條都冇你咁肥喇下話

幾肥幾重關你撚事咩

肥婆晩晚要食牛腩運動又唔做

肉地先正喎 你條仔識唔識嫁

咁都叫少肥..唔好玩啦

70kg 坐撚碎你男朋友盆骨都得啦

絲打加油
表示158cm 曾經60kg，減到45kg
日日weight training，唔做cardio，strict diet，用咗一年時間慢慢減
不過記得食多啲proteins啦隊多啲肉，唔係好容易減到無胸
依家增緊肌重咗5kg 唔做cardio會死

加油啊唔好放棄

女朋友好瘦 但我會成日話女朋友肥 然後到佢話自己肥嗰陣就讚返佢再迫佢食野 而家有個肚腩好得意

on9咩撚野邏輯
幸福開心就可以肥?肥又唔識減?
咁男人可唔可以同左你一齊幸福開心所以唔返工啊?唔顧形象就唔顧形象,喺度用幸福開心做藉口

絲打身材一定好正
最中意d女 淨做weight training + diet
個shape好撚靚

好啦你話自己骨架大 睇黎唔覺大肥婆
不如你講下條腰幾寸

70係真係好撚肥
你好瘦係45以下？
我高過你都輕你唔小
已經覺得自己肥